【要不是美國政府照顧你們中國】9月豬肉價再上漲七成 中國急購美國豬肉救急

【9月豬肉價再上漲七成】
【中國急購美國豬肉救急?】

中國通脹持續升溫，9月居民消費價格指數)按年升幅加快至3%，升幅創近6年新高，而最令民眾憂慮的，是上個月豬肉價格同比上漲近七成。
另一方面，中國外交部發言人耿爽表示，已向美國購買大批豬肉和其他糧食，而且採購步伐還會加快。
內地金融界擔心，購買外國糧食需要龐大外匯，擔心中國外匯儲備會進一步萎縮。

陰功咯
豬肉都要靠美國佬

唔繼續幫襯俄佬

支那豬
一去到食就低頭

俄佬有豬㗎咩

美國豬高級過支那豬好多
同類相殘都唔算

有阿
毒豬

推

豬肉呢啲咁普通嘅食材都要靠美帝
根本美國佬大大力揸住支那春袋

比俄佬玩完冇聲出?

睇唔到

賣啲發瘟豬俾支那

別怕！你們還有黨啊！

啱 學王岐山話齋
支那人食草都捱到一年

我地身為中國人梗係淘寶送外滙過去啦

長貧難顧

大陸已經冇人肯養豬

每年入口美國豬唔係辦法

美國佬大大力揸住支那春袋

將依張圖擺上大陸，等啲大陸仔激到紮紮跳，怒屌中共垃圾

好似升左好多次七成，到底支國啲豬肉賣幾錢

冇豬點會有豬瘟⋯
你play9 我地定唔記得豬瘟邊黎

啱啱記得

奶粉--->豬肉
食貴晒d野